一句講晒，你想要港資（藍的）定中資？

港資（藍的）

中資

全部燒晒佢，揀？

攬炒

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手